唔講唔知，原來蝗狗對5次利記贏得果2場

笑𨶙死人咩 仲以為好𨶙巴閉添
仲有班傻鳩以為食𨶙滑咁
知唔知點解利物浦件3係紅色？咪係你班蝗狗既血囉

咪燈

好搶口

疤狗拉仇恨

獌狗會話 利行左條好線先冠軍

LM 4:30 推番上黎

今晚贏第三次

西維爾都算上上籤啦

是其是

利記冠軍2.2倍
唔買正傻仔

按左30萬買

歡迎bin

咪燈我皇

今晚之後 大家都係贏大家3次

男男ching 我利迷

有冇利迷一齊去酒吧睇決賽？
贏左我請
每個人都要帶兩條女過去

我得一條女ok?

你有𨶙女

嵐嵐

性幻想

你兩隻a09一齊過黎 唔洗女又點話

秦王撐利